開咗條Youtube頻道講Deep Web

話說小弟開咗條Youtube頻道講Deep Web
歡迎巴絲Subscribe.。 SORRY FOR 1999

另外，亦歡迎交流Deep Web心得。。。

貼link好嗎

g持

lm

有無巴打上開DeepWeb交流下。。。。